如果而家有沙士再出現,香港成個醫療一定死撚緊....

公立醫院一定由你地香港人死

香港人：樓價又跌了

跌左你都唔會敢買
你敢買姐係大把人都敢買=唔會跌

醫療會唔會死我就唔知
不過大爆發就一定
依家香港人啲衛生意識倒退返去沙士前
咳打乞嚏又唔um口又唔帶口罩